\thispagestyle{plain}
\index[in]{Mädchen, Männer, Meister wert}

\beginsong{Mädchen, Männer, Meister wert}[]
\beginverse
1. \chord{e}Mädchen, Männer, Meister wert, \chord{D}kommt in uns're \chord{e}Runde. \\
\chord{e}Keinem sei der Platz verwehrt, \chord{D}wie es Brauch im \chord{e}Bunde. \\
Ref.: /: \chord{e}Tandaradei, tandaradei, \chord{G}schön singt die \chord{D}Nachti\chord{e}gall. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{e}Von der Runde frohen Schall \chord{D}hallt das Lager \chord{e}wieder, \\
\chord{e}und es singt Frau Nachtigall \chord{D}ihre schönsten \chord{e}Lieder. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{e}Ist auch dieses Liedes Schall \chord{D}allzu rasch ver\chord{e}klungen, \\
\chord{e}Sommerlust ist überall, \chord{D}freuet euch, ihr \chord{e}Jungen. \\
\endverse
\begin{small}
	\ \\
	\ \\
	Der Refrain ist dem Lindenlied von Walther von der Vogelweide entlehnt.\\
	Geschrieben wurde ''Mädchen, Männer, Meister wert'' 1980 im Kloster Arnsburg.\\
	Das Besondere an Singerunden in der Klosterruine Arnsburg war,\\
	dass Nachts wirklich die Nachtigallen mit in die Lieder einfielen.\\
\end{small}
\endsong



\begin{angaben}{0}
W\&W: umba (Jürgen W. Diener), \\
BdP Stamm Graue Adler, Petterweil\\
FA: 149 GB: 179 LB: 320 TS: 383 PI:\checkmark
\end{angaben}
